<resources>
    <string name="app_name">InstaModel</string>
    <string name="welcome_message">Evalúa modelos entrenados con CIFAR-10 y analiza sus métricas de rendimiento en dispositivos móviles</string>
    <string name="model_selection_description">
Selecciona el modelo (.tflite) que deseas evaluar para continuar con la inferencia sobre el conjunto de prueba CIFAR-10.
</string>

    <string name="inference_description">
Ejecuta el modelo seleccionado para realizar inferencias sobre el conjunto de prueba CIFAR-10 y obtener métricas de desempeño.
</string>

    <string name="results_description">
Visualiza los resultados de las inferencias realizadas, incluyendo precisión, F1-Score, latencia promedio y rendimiento del modelo.
</string>

    <string name="control_dialog_thread_button_minus">Disminuir el número de hilos usados</string>
    <string name="control_dialog_thread_button_plus">Aumentar el número de hilos usados</string>
    <string name="label_inference_time">Tiempo de inferencia</string>
    <string name="label_threads">Número de hilos</string>
    <string name="helper_dialog_title">Cómo usar la aplicación</string>
    <string name="helper_dialog_content">
        1. Hay 4 clases en la aplicación representadas por los 4 números
        (1..4)\n\n
        2. Cada número puede asociarse a una categoría de objeto (ej.
        coche, fruta, etc.)\n\n
        3. Toma al menos 1 imagen para habilitar el entrenamiento. Para el uso
        previsto, por favor toma al menos 100 imágenes por categoría antes de entrenar.\n\n
        4. Usa el botón de número mientras apuntas la cámara a un objeto para
        recolectar la imagen.\n\n
        Si haces clic una vez en el botón de número, se tomará una muestra del
        objeto y se guardará. Si mantienes presionado el botón, continuará
        recolectando muestras hasta que lo sueltes.\n\n
        5. Pulsa el botón de entrenar para comenzar el entrenamiento. Una vez
        que la pérdida sea lo suficientemente pequeña (ej. \uFE641.0), presiona el botón de pausa. Si la pérdida no converge a un número pequeño, presiona pausa, agrega
        más imágenes para cada categoría y presiona el botón de reanudar.\n\n
        6. Cambia al modo de inferencia y apunta la cámara hacia un objeto.
        Cada botón de clase mostrará la probabilidad de que el objeto
        pertenezca a esa categoría y resaltará la más probable.\n\n
        Si el entrenamiento ha sido exitoso, la categoría correcta será
        resaltada. Si el objeto no pertenece a ninguna de las cuatro
        categorías entrenadas, la aplicación intentará resaltar una de las
        categorías más cercanas según su mejor suposición.\n\n
        7. Siempre puedes volver al modo de entrenamiento y capturar más
        imágenes.
    </string>
    <string name="tv_number_of_threads_default">2</string>
    <string name="btn_setting_dialog_cancel">Cancelar</string>
    <string name="btn_setting_dialog_confirm">Confirmar</string>
    <string name="radio_btn_training_mode">Entrenar</string>
    <string name="radio_btn_inference_mode">Probar</string>
    <string name="tv_class_one">1</string>
    <string name="tv_class_two">2</string>
    <string name="tv_class_three">3</string>
    <string name="tv_class_four">4</string>
    <string name="tv_start_training">Entrenar</string>
    <string name="tv_pause_training">Pausar</string>
    <string name="tv_resume_training">Reanudar</string>
    <string name="tv_collect_sample">Tomar muestras</string>
    <string name="tv_icon_helper">\?</string>
</resources>